（求歌) 歌詞大概"諷刺就是痛亦有點高興"

係咩歌

求助